# README #

Репозиторий для хранения и развития проекта по проведению расчетов по нефтяному инжинирингу с использованием VBA макросов

### Зачем? ###

* Инженерные расчеты по добыче
* Версия 7.0


### Who do I talk to? ###

* Хабибуллин Ринат
* khabibullinra@gmail.com

проверка новых настроек